【六四30年】設計Uniqlo UT圖案影射屠城？ 內地藝術家被捕失聯

玩命

又一位烈士

邊年UT

呢d唔係玩命
係花式自殺

香港有冇得買？

U記賣唔賣依件tee

原籍北京的異見人士王仲夏指，趙邦被捕是確信無疑的。他被捕後，其女友曾打電話給買家請求退回衣服，以求給趙邦解圍。

目前，內地Uniqlo官網上，已找不到同款T恤出售。

香港有無？

一直在玩命

內地Uniqlo

有冇黑色

design好正

好快u記都被打壓，買tee先

呢一D全部都係烈士。

中共你死梗

灬灬灬点点人人人人人人人

唔見有

想要

推